做緊銀行貸款sales，你問我答

各位巴絲有任何loan既問題都可以問下，識既都盡量答

3000美金...0.15% OK?

無話唔得既，但個數咁細倒不如睇下有無card loan借好過唔洗補咁多文件

大家想問bt p loan既野都得架

另外card loan一般都係做緊0.2幾，不過都要睇反你tu而定

有咩答到我都可以答

依家有舊p loan (差唔多借到盡), 已經還左一半，有咩方法可以再借到新一筆?

可以同你試下做個bt既

可以tg搵我傾一傾

做銀行既人借會唔會低息d 最低幾多

間間都唔同架喎

我想問假設借10萬

卡數 萬應錢利息低D
定
私人貸款利息低D?

咩學歷

要有degree先請？
應該係做retail bank？
你呢行top30%既人出唔出到1m一年？

bt個term既係你做建行？

中五畢業就得

私人貸款平過清數 同銀碼同期數 但product唔同息口都唔同